【真．全城哈佬喂】我肯定今年萬聖節係香港有史以來最多人慶祝嘅萬聖節

但海洋公園仍然係咁冷清

btw, 扮咩好？